議員鄭松泰疑以權謀私利用公職人員身份在議會宣傳熱血時報商品！

屌你老尾鄭松泰仲做乜鳩野立法會議員？

公職人員行為失當

以前班友畀面毓民，隻眼開隻眼閉，而家

忍口唔講者 話到口中留半句

今日佢反骨你手時積埋D衰野咪俾人爆哂出黎lot

人渣蟲太

第七十七條
香港特別行政區立法會議員在立法會的會議上發言，不受法律追究。